(食屎保安局)斯里蘭卡爆到咁你個旅遊警示仲唔更新

2019年4月21日，斯里蘭卡多處發生爆炸，造成傷亡。計劃前赴或已在當地的港人應留意局勢，提高警惕，注意安全，留意當地消息發布並避開人群聚集的地方。
身在斯里蘭卡的港人如需協助，可致電入境事務處「協助在外香港居民小組」二十四小時求助熱線 （852）1868或與中國駐斯里蘭卡大使館聯絡（領事保護協助電話：（94）11-2676033）
(於2019年4月21日更新)

連環爆到咁都係放係其他資訊度，即係如果你買左旅遊保險，唔想去取消行程一蚊都冇得賠
係咪保安局成班陷家剷放曬假，放落黃紅雨要經過政治請示先可以放落去

睇下台灣，人地外交部
即日就發出左橙色第二高既警示叫人唔好去，你特區奶共政府食屎啦

公務員成班放緊假

擺明置香港人人身安全不顧啦

又係睇領事保護既時候了
睇下大英祖國 (英藉及BNO - 記得如果隨行朋友有英藉，都一定要去英領館先)

On 21 April 2019 bombs were used to attack three churches and three hotels in Sri Lanka, in central Colombo, and in the northern suburb of Colombo Kochchikade, and roughly twenty miles north of Colombo in Negombo and in the east of the country in Batticaloa. There have been significant casualties.

Security has been stepped up across the island. The airport is operating, but with increased security checks. Some airlines are advising their passengers to arrive early for check-in, in light of increased security screening. If you are in Sri Lanka, please follow the advice of local security authorities, hotel security staff or your tour company. You should avoid large gatherings.

If you are in Sri Lanka and you are safe, we advise that you contact family and friends to let them know that you are safe.

If you are in Sri Lanka and have been directly affected by the attacks, please call the main number for the Embassy in Colombo: +94 11 5390639, follow the phone message, and select the emergency option from where you will be connected to one of our consular staff. If you’re in the UK and worried about British friends or family in Sri Lanka caught up in the incidents, please call the FCO switchboard number: 020 7008 1500 and follow the same steps.

屌你我放緊假唔好煩我, 有乜野等星期二返工先講

轉個方向，我地睇下支那政府對國民既提醒先

上面個網係支那領事服務網站，係安全提醒度
仲係停留緊係4月15日<<再次提醒：在阿尔及利亚注意安全>>
又係同港共一樣放曬假冇人update件事
真係靠支那領事保護同食草冇分別

放假大過天

我地繼續睇世界各地文明政府既反應
原來人地唔撚係放假嫁
睇下加拿大先
列左入4等警示裡面既第2 級
Exercise normal security precautions
Exercise a high degree of caution (而家係呢個Lv)
Avoid non-essential travel
Avoid all travel

Explosions in Colombo and Batticaloa

On April 21, 2019, several explosions occurred at different locations in the greater Colombo area and Batticaloa, including hotels and churches. There are several casualties.

The situation remains volatile. Others attacks could occur throughout the country. A nationwide curfew is in effect until further notice. Local authorities have temporarily blocked access to social media.

If you are in Sri Lanka:

avoid the affected areas
be aware of how curfew may impact your movements, and limit them as much as possible
allow extra time for increased security measures at airports
be aware of your surroundings at all times
follow the instructions of local authorities
monitor local media to stay informed of the evolving situation

黃色都要啦吓

咦，搵到幫五毛反擊既料添
原來美帝國務院個網仲未更新，資料仲停留緊係1月，今次咁失威

January 25, 2019Sri Lanka - Level 1: Exercise Normal Precautions

9成要政治請示，所以放左係其他資訊度，唔敢放上去

好，睇完台灣 英國 美國 加拿大後，咁梗係要睇下澳洲佬反應，不竟大把香港人有澳洲國籍

On the morning of 21 April 2019, multiple bomb blasts occurred at different hotels and churches in Sri Lanka, including in Colombo, Negombo and Batticaloa. Australians are advised to avoid all affected areas and minimise movement until the situation stabilises.

A nationwide police curfew has been declared from 6pm on Sunday 21 April 2019 to 6am on Monday 22 April 2019 by President Sirisena. Follow the advice of local authorities and monitor the media for updates.

We have upgraded our level of advice to 'Reconsider your need to travel' to Sri Lanka.

Affected Australians should contact the 24-hour Consular Emergency Centre in Canberra on +61 2 6261 3305 from overseas, or 1300 555 135 within Australia.

原來人地緊急事務係唔放假嫁...香港同支那仲好意思講996上班點勤力點努力上進之類，食屎啦

港共政府係咁
賴共既野就趕住做，民生野就無反應

放緊假，星期二朝先攪啦

高層去咗旅行

你自求多福吧

可能睇到你個post

係放係其他資訊度炸
未分類入黃紅黑嫁
爆都咁未放， 你話係咩理由

係收到
聽日update先

咁都唔出旅遊警示
係咪核爆先出

核爆班狗官都要放假

公墓員：個別事件